{
  "help": "도움말",
  "history": "기록",
  "guide": "송장 가이드",
  "signIn": "로그인",
  "signUp": "가입하기",
  "brand": "송장-생성기.com",
  "invoiceTemplate": "인보이스 템플릿",
  "creditNoteTemplate": "신용 노트 템플릿",
  "quoteTemplate": "견적서 템플릿",
  "purchaseOrderTemplate": "구매 주문 템플릿",
  "invoicingGuide": "인보이스 가이드",
  "developerApi": "개발자 API",
  "releaseNotes": "릴리스 노트",
  "termsOfService": "서비스 약관",
  "privacyPolicy": "개인정보 보호정책",
    "resources": "리소스",
  "useInvoiceGenerator": "인보이스 생성기 사용",
  "copyright": "© 2012–2025 송장-생성기.com",
    "+ Add Your Logo": "+ 로고 추가",
  "Bill To": "청구 대상",
  "Ship To": "배송 대상",
  "Who is this to?": "이것은 누구를 위한 것인가요?",
  "(optional)": "(선택 사항)",
  "INVOICE": "인보이스",
  "Payment Terms": "결제 조건",
  "PO Number": "발주 번호",
  "Download Invoice": "인보이스 다운로드",
  "Preparing PDF...": "PDF 준비 중...",
  "Currency": "통화",
  "Save Default": "기본값 저장",
  "Description of item/service...": "항목/서비스 설명...",
  "Line Item": "항목",
  "Notes – any relevant information not already covered": "비고 – 기타 관련 정보",
  "Terms and conditions – late fees, payment methods, delivery schedule": "약관 – 연체료, 결제 방법, 배송 일정",
  "Subtotal": "소계",
  "Tax": "세금",
  "Discount": "할인",
  "Shipping": "배송비",
  "Total": "합계",
  "Amount Paid": "지불 금액",
  "Balance Due": "미지급 잔액",
  "Who is this from?": "누가 보냈나요?",
      "Item": "항목",
    "Quantity": "수량",
    "Rate": "단가",
    "Amount": "금액",
      "Notes": "비고",
    "Terms": "조건",
    "Date": "날짜",
    "Due Date": "마감일",
      "USD ($)": "USD (미국 달러)",
  "EUR (€)": "EUR (유로)",
  "GBP (£)": "GBP (영국 파운드)",
  "JPY (¥)": "JPY (일본 엔화)",
  "CNY (¥)": "CNY (중국 위안)",
  "AUD (A$)": "AUD (호주 달러)",
  "CAD (C$)": "CAD (캐나다 달러)",
  "CHF (CHF)": "CHF (스위스 프랑)",
  "INR (₹)": "INR (인도 루피)",
  "PKR (₨)": "PKR (파키스탄 루피)",
  "ZAR (R)": "ZAR (남아프리카 랜드)",
  "SEK (kr)": "SEK (스웨덴 크로나)",
  "NOK (kr)": "NOK (노르웨이 크로네)",
  "DKK (kr)": "DKK (덴마크 크로네)",
  "RUB (₽)": "RUB (러시아 루블)",
  "SGD (S$)": "SGD (싱가포르 달러)",
  "HKD (HK$)": "HKD (홍콩 달러)",
  "NZD (NZ$)": "NZD (뉴질랜드 달러)",
  "THB (฿)": "THB (태국 바트)",
  "MYR (RM)": "MYR (말레이시아 링깃)",
  "SAR (﷼)": "SAR (사우디 리얄)",
    "#": "#",
  "Invoice Number": "송장 번호",
   "CREDIT NOTE":"신용 전표",
  "QUOTE": "견적서",
  "PURCHASE":  "구매",
  "Creating...": "생성 중...",
  "Create Invoice": "인보이스 생성",
  "myInvoices": "내 송장",
  "upgrade": "업그레이드",
  "History": "기록",
  "HistoryDesc": "최근 생성한 송장을 자동으로 저장합니다. 빠른 수정에 유용합니다.",
  "Search": "검색",
  "Export": "내보내기",
  "New Invoice": "새 송장",
  "CUSTOMER": "고객",
  "TYPE": "유형",
  "REFERENCE": "참조",
  "DATE": "날짜",
  "DUE DATE": "만기일",
  "TOTAL": "합계",
  "View": "보기",
  "No invoices match your search": "검색 결과와 일치하는 송장이 없습니다",
  "No invoices found": "송장을 찾을 수 없습니다",
  "Erase Everything": "모두 지우기",
  "GuideTitle": "인보이스 가이드",
  "GuideIntro": "프리랜서 및 소규모 사업자를 위한 필수 인보이스 가이드 소개",
  "GuidePara1": "프리랜서와 소규모 사업자를 위해 인보이스 및 회계 프로세스를 쉽게 이해할 수 있도록 설계된 종합 가이드에 오신 것을 환영합니다. 이러한 중요한 기술을 숙달하는 것은 비즈니스를 원활하게 운영하고, 제때 대금을 수령하며, 재정 건전성을 유지하는 데 필수적입니다.",
  "GuidePara2": "적절한 인보이스 발행 및 회계 처리는 현금 흐름을 확보할 뿐만 아니라 비즈니스 운영에 대한 통찰을 제공하여 정보에 기반한 의사 결정과 전략적 계획 수립을 가능하게 합니다.",
  "GuidePara3": "귀하의 비즈니스에 있어 이 중요한 측면을 지원하기 위해, 저희는 웹사이트의 무료 인보이스 생성 도구를 소개합니다. 이 직관적인 도구는 전문적인 인보이스를 쉽게 만들고, 사용자 정의하고, 전송하며, 결제 내역을 추적하고 재정을 효율적으로 관리할 수 있도록 도와줍니다.",
  "GuidePara4": "처음으로 청구서를 작성하든, 기존 프로세스를 간소화하고자 하든, 저희의 무료 인보이스 템플릿은 시간 절약과 관리 부담 감소를 위해 설계되었습니다.",
  "GuidePara5": "이제 함께 재정 조직화와 성공을 향한 여정을 시작해 봅시다. 기본부터 시작해 효과적인 인보이스 발행과 핵심 회계 원칙을 마스터해 보세요.",
   "InvoiceGenerator": "인보이스 생성기",
  "SignIn": "로그인",
  "WelcomeBack": "다시 오신 것을 환영합니다!",
  "Email": "이메일",
  "Password": "비밀번호",
  "KeepMeLoggedIn": "로그인 상태 유지",
  "SigningIn": "로그인 중...",
  "NoAccount": "계정이 없으신가요?",
  "SignUp": "회원가입",
  "CreateAccount": "무료 계정 만들기",
  "AccountBenefits": "Invoice-Generator.com 계정으로 더 많은 기능을 이용하세요.",
  "FirstName": "이름",
  "LastName": "성",
  "AgreeTerms": "이용약관에 동의합니다",
  "CreatingAccount": "계정을 생성하는 중...",
  "AlreadyHaveAccount": "이미 계정이 있으신가요?",
   "MyInvoices": "내 인보이스",
  "NewInvoice": "새 인보이스",
  "NewCreditNote": "새 크레딧 노트",
  "NewQuote": "새 견적서",
  "Customer": "고객",
  "Reference": "참조",
  "Dates": "날짜",
  "DueDates": "마감일",
  "Status": "상태",
  "Totals": "합계",
  "Invoice": "인보이스",
  "Paid": "결제 완료",
  "Unpaid": "미결제",
  "Generating": "생성 중...",
  "DownloadPDF": "PDF 다운로드",
  "Edit": "편집",
  "MarkAsPaid": "결제 완료로 표시",
  "MarkAsUnpaid": "미결제로 표시",
  "Delete": "삭제",
  "Upgrade": "업그레이드",
  "UpgradeDescription": "광고를 제거하고 결제 처리 비용을 줄이려면 Invoice-Generator.com 구독을 구매하세요.",
  "Monthly": "월간",
  "Yearly": "연간",
  "MostPopular": "가장 인기",
  "PerMonth": "월별",
  "Subscribe": "구독하기",
  "ThisIncludes": "다음이 포함됩니다:",
  "Starter": "스타터",
  "Premium": "프리미엄",
  "NoAds": "광고 없음",
  "Fee0_6": "결제 처리 수수료: 0.6%",
  "NoFee": "결제 처리 수수료 없음",
  "StarterMonthlyDesc": "Invoice-Generator.com 스타터 플랜 구독.",
  "PremiumMonthlyDesc": "Invoice-Generator.com 프리미엄 플랜 구독.",
  "StarterYearlyDesc": "Invoice-Generator.com 스타터 플랜 (연간) 구독.",
  "PremiumYearlyDesc": "Invoice-Generator.com 프리미엄 플랜 (연간) 구독.",
   "HeroTitle": "무료 인보이스 템플릿",
  "HeroSubtitle": "클릭 한 번으로 아름다운 인보이스를 만들 수 있어요!",
  "HeroParagraph1": "수백만 명이 신뢰하는 원조 인보이스 생성기에 오신 것을 환영합니다. 인보이스 생성기를 사용하면 웹 브라우저에서 매력적인 인보이스 템플릿으로 즉시 인보이스를 만들 수 있어요.",
  "HeroParagraph2": "또한 무제한으로 인보이스를 생성할 수 있다는 사실도 말씀드렸나요?",
  "HeroCTA": "네, 알겠어요!",
   "Go to Home": "홈으로 가기",
  "Help": "도움말",
  "HelpPageIntro": "Invoice Generator는 클릭 한 번으로 전문적인 인보이스를 생성할 수 있는 템플릿을 제공합니다. 생성된 인보이스는 온라인으로 전송 및 결제할 수 있습니다.",

  "Why use Invoice Generator?": "Invoice Generator를 사용하는 이유는?",
  "Instant Invoices": "1. 즉시 인보이스",
  "Instant Invoices Desc": "가장 빠르게 인보이스를 생성할 수 있도록 템플릿을 개발했습니다.",
  "Invoice from any device": "2. 어떤 기기에서든 인보이스 생성",
  "Invoice from any device Desc": "데스크탑, 태블릿 또는 스마트폰에서 언제 어디서나 인보이스를 생성하세요.",
  "Trusted by millions": "3. 수백만 명의 신뢰",
  "Trusted by millions Desc": "매달 수백만 건의 인보이스가 Invoice Generator에서 생성되고 있습니다.",
  "100% FREE": "4. 100% 무료",
  "100% FREE Desc": "제한 없이 자유롭게 사용할 수 있습니다.",
  "Why use Invoice Generator Desc": "Invoice‑Generator.com의 목표는 인보이스 작성을 가능한 한 쉽게 만드는 것입니다.",

  "How do I use Invoice Generator?": "Invoice Generator는 어떻게 사용하나요?",

  "Making Invoices": "인보이스 만들기",
  "Making Invoices Desc": "인보이스 생성은 매우 쉽습니다! 템플릿에 필요한 정보를 입력하세요.",
  "Download Disabled Info": "정보를 모두 입력할 때까지 '인보이스 다운로드' 버튼은 비활성화됩니다.",

  "Sending Invoices": "인보이스 보내기",
  "Sending Invoices Desc": "Invoice‑Generator.com 계정을 통해 고객에게 인보이스를 보낼 수 있습니다. 인보이스는 안전하게 클라우드에 저장되며 다양한 결제 수단을 수락할 수 있습니다.",
  "Learn More": "자세히 보기",

  "Payments": "결제",
  "Payments Desc": "인보이스 전송 기능을 사용하면 은행 계좌 및 신용/직불카드 결제를 받을 수 있습니다. 또는 대체 결제 수단을 위한 지침도 추가할 수 있습니다.",

  "Downloading Invoices": "인보이스 다운로드",
  "Downloading Invoices Desc": "'인보이스 다운로드'를 클릭하여 PDF로 저장할 수 있습니다. 실수했다면 '이 인보이스 수정'을 눌러 다시 수정하세요. 다운로드한 파일이 보이지 않는다면 다운로드 폴더를 확인하세요.",

  "Saving Invoices": "인보이스 저장",
  "Saving Invoices Desc": "다운로드하거나 전송한 인보이스는 브라우저의 로컬 저장소에 자동 저장됩니다.\n\n'히스토리' 페이지에서 이전 인보이스를 불러올 수 있습니다. 인보이스를 클릭하면 편집기가 열립니다. '내보내기' 버튼으로 스프레드시트 형식으로도 내보낼 수 있습니다.\n\n'X' 버튼을 눌러 개별 인보이스를 삭제하거나 '모두 지우기'를 눌러 전체 기록과 템플릿 설정을 초기화할 수 있습니다.",

  "Customizing the Invoice Template": "인보이스 템플릿 사용자 지정",
  "Customizing Desc": "Invoice Generator를 자주 사용한다면 사용자 설정을 저장할 수 있습니다. 템플릿을 완성한 후 오른쪽 사이드바에서 '템플릿 저장'을 클릭하세요. 다음에 열 때 자동으로 적용됩니다.",
  "From Address": "보내는 사람 주소",
  "Logo": "로고",
  "Currency": "통화",
  "Terms": "조건",
  "Notes": "메모",
  "Field Titles": "필드 제목",

  "System Requirements": "시스템 요구 사항",
  "Browser Requirement": "Invoice Generator를 사용하려면 다음 브라우저 중 하나를 사용하세요:",
  "Google Chrome: latest two versions": "Google Chrome: 최신 두 버전",
  "Mozilla Firefox: latest two versions": "Mozilla Firefox: 최신 두 버전",
  "Apple Safari: latest two versions": "Apple Safari: 최신 두 버전",
  "Microsoft Edge: latest two versions": "Microsoft Edge: 최신 두 버전",
  "Internet Explorer 11": "Internet Explorer 11",
  "Browser Settings": "브라우저에는 다음이 활성화되어 있어야 합니다:",
  "Javascript enabled": "자바스크립트 활성화",
  "Local storage enabled": "로컬 저장소 활성화",
  "TLS v1.2 or above": "TLS v1.2 이상",

  "Where does Invoice Generator store invoices?": "Invoice Generator는 인보이스를 어디에 저장하나요?",
  "Send Invoice feature": "인보이스 전송 기능",
  "Send Invoice Desc": "'인보이스 전송' 기능을 사용했다면 언제든지",
  "signing in to Invoice-Generator.com": "Invoice‑Generator.com에 로그인하여 인보이스를 다시 확인할 수 있습니다.",
  "Download Invoice feature": "인보이스 다운로드 기능",
  "Download Invoice Desc": "Invoice Generator는 브라우저의 로컬 저장소를 사용하여 인보이스를 저장합니다. 삭제 후에는 복구할 수 없습니다.",

  "What's new?": "새로운 기능",
  "Read the": "다음을 읽어보세요:",
  "Release Notes": "릴리즈 노트",
  "to see the latest invoicing features we've added.": "우리가 추가한 최신 인보이스 기능을 확인할 수 있습니다.",

  "Invoice Generator API": "Invoice Generator API",
  "API Desc": "인보이스 템플릿 설정과 PDF 생성의 번거로움을 없애줍니다. 깔끔한 인터페이스를 통해 코드에서 직접 인보이스를 빠르게 생성할 수 있습니다.",
  "API Documentation": "API 문서",
    "Release Notes": "릴리스 노트",
  "Read about the latest changes and improvements to help you send invoices faster.": "더 빠르게 인보이스를 보낼 수 있도록 도와주는 최신 변경 사항과 개선 사항을 확인하세요.",
  "Invoicing Guide": "인보이스 가이드",

  "ReleaseNote.2024-06-05": "로그인한 상태에서 다음 인보이스 번호를 변경할 수 있게 되었습니다.",
  "ReleaseNote.2024-06-02": "Invoice-Generator.com에 여러 개의 새로운 언어가 추가되어 총 16개 언어를 지원합니다.",
  "ReleaseNote.2024-05-27": "클라우드 모드 도입! 로그인 시 인보이스가 안전하게 클라우드에 저장되고 모든 기기에서 동기화됩니다.",
  "ReleaseNote.2024-04-23": "구매 주문서 템플릿이 추가되었습니다.",
  "ReleaseNote.2024-04-05": "Invoice Generator의 새로운 브랜딩이 도입되었습니다! 새로운 로고와 함께 다크 모드도 추가되었습니다.",
  "ReleaseNote.2024-03-08": "인보이스 기록 페이지가 새 디자인으로 개선되어 더 많은 정보를 표시합니다. 견적서 및 신용 노트 템플릿도 추가되었습니다.",
  "ReleaseNote.2022-03-07": "인보이스 템플릿의 통화 목록이 최신 ISO 통화로 업데이트되었습니다.",
  "ReleaseNote.2021-09-13": "‘인보이스 보내기’ 옵션을 사용할 때 결제 링크를 추가할 수 있습니다.",
  "ReleaseNote.2021-09-01": "인보이스 템플릿에 구매 주문(PO) 번호 필드가 추가되었습니다.",
  "ReleaseNote.2021-08-25": "UBL(Universal Business Language) 형식의 전자 인보이스 생성을 지원합니다.",
  "ReleaseNote.2020-05-17-1": "인보이스 템플릿에 ‘배송지’ 필드가 추가되었습니다.",
  "ReleaseNote.2020-05-17-2": "Invoice Generator는 이제 프랑스어, 독일어, 스페인어를 지원합니다.",
  "ReleaseNote.2020-05-16": "통화별 금액 서식을 개선하고 브라우저 언어 설정에 따라 표시됩니다.",
  "ReleaseNote.2018-07-30": "여러 버그를 수정했습니다. 전 세계 수백만 명이 Invoice Generator를 사용하고 있습니다. 감사합니다!",
  "ReleaseNote.2018-03-05": "PDF 인보이스의 금액 서식이 더욱 일관되게 표시됩니다.",
  "ReleaseNote.2017-11-30": "인보이스 이메일 템플릿이 개선되었습니다. 이메일에는 발신자 정보가 더 많이 포함됩니다.",
  "ReleaseNote.2016-12-22": "새로운",
  "ReleaseNote.2016-09-12": "‘결제 조건’ 필드가 추가되었습니다.",
  "ReleaseNote.2015-11-25": "이제 Venmo와 Square Cash를 통한 온라인 결제를 지원합니다. 이전에는 PayPal만 가능했습니다.",
  "ReleaseNote.2015-10-23": "인보이스 템플릿 UI가 더 깔끔하게 업데이트되었습니다.",
  "ReleaseNote.2015-08-28": "인보이스 이메일이 수 시간 후 반송되면 알림을 받을 수 있습니다.",
  "ReleaseNote.2015-07-13": "인보이스 번호가 자동으로 생성됩니다. 새 인보이스마다 번호가 증가하며 사용자 정의도 가능합니다.",
  "ReleaseNote.2015-06-27": "기록 페이지에서 인보이스를 CSV 파일로 내보낼 수 있습니다.",
  "ReleaseNote.2015-02-13": "Invoice Generator API가 출시되었습니다. GitHub에서 자세히 알아보세요.",
  "ReleaseNote.2015-02-06": "인보이스 전송 양식이 더 간단해졌습니다.",
  "ReleaseNote.2015-02-05": "새로운 인보이스 템플릿이 출시되었습니다! 인보이스 작성이 더 쉬워졌습니다.",
  "ReleaseNote.2014-11-14": "인보이스 템플릿의 소수점 금액 표시가 더 정확하게 개선되었습니다.",
  "ReleaseNote.2014-11-10": "UI가 개선되어 인보이스를 더 빠르게 작성할 수 있습니다.",
  "ReleaseNote.2014-09-08": "기본적으로 SSL 보안이 활성화되었습니다.",
  "ReleaseNote.2014-08-29": "이제 비트코인으로도 인보이스를 생성할 수 있습니다! 새로운 통화가 추가되었습니다.",
  "ReleaseNote.2014-05-07": "새로운 인보이스 템플릿과 더 안정적인 이메일 전송 기능이 도입되었습니다.",
  "ReleaseNote.2014-03-20": "신규 기능: 할인 및 배송 항목이 추가되었습니다.",
  "ReleaseNote.2014-03-10": "Invoice Generator가 이제 모바일에서도 완벽하게 작동합니다! 반응형 새 디자인을 적용했습니다.",
  "ReleaseNote.2014-01-18": "PDF 생성 도구를 wkhtmltopdf로 전환하여 더 빠르고 파일 크기를 줄였습니다.",
  "ReleaseNote.2014-01-15": "‘보낸 사람’ 및 ‘고객’ 필드에 라벨이 추가되었습니다. 긴 로고 이미지도 적절히 조정됩니다.",
  "ReleaseNote.2013-12-03": "잘못된 로고 이미지에 대한 오류 메시지가 개선되었습니다. 페이지 로딩 속도도 향상되었습니다.",
  "ReleaseNote.2013-09-25": "일부 통화 기호가 올바르게 표시되지 않던 문제가 수정되었습니다.",
  "ReleaseNote.2013-07-31": "PDF가 깨진 텍스트로 출력되던 버그가 수정되었습니다.",
  "ReleaseNote.2013-07-28": "긴 노트는 새 페이지로 이어지며, ‘받는 사람’ 및 ‘보낸 사람’ 필드는 왼쪽 정렬됩니다.",
  "ReleaseNote.2013-07-25": "로고 파일 크기가 최대 1MB로 제한되었습니다.",
  "ReleaseNote.2013-07-16": "UI가 개선되었으며, 통화 목록에 베네수엘라 볼리바르가 추가되었습니다.",
  "ReleaseNote.2013-06-19": "이메일 템플릿이 개선되었고 전송 속도도 빨라졌습니다.",
  "ReleaseNote.2013-05-10": "여러 버그가 수정되었습니다. 문제를 제보해주신 사용자 여러분께 감사드립니다.",
  "ReleaseNote.2013-05-07": "국제 날짜 형식(일/월/년)을 지원합니다.",
  "ReleaseNote.2013-05-01": "‘지불된 금액’이 잘못 반올림되던 오류가 수정되었습니다.",
  "ReleaseNote.2013-04-30": "PDF 인보이스가 이제 유니코드를 지원합니다. 로고 제거 버튼이 추가되었습니다.",
  "ReleaseNote.2013-04-26": "인보이스가 브라우저의 로컬 스토리지에 저장됩니다.",
  "ReleaseNote.2013-03-24": "인보이스 템플릿이 개선되었습니다. 사이트에서 PDF 첨부로 이메일 전송이 가능합니다.",
  "ReleaseNote.2013-01-15": "Invoice Generator가 완전히 새롭게 디자인되었습니다.",
  "ReleaseNote.2012-06-06": "출시!",
   "January": "1월",
  "February": "2월",
  "March": "3월",
  "April": "4월",
  "May": "5월",
  "June": "6월",
  "July": "7월",
  "August": "8월",
  "September": "9월",
  "October": "10월",
  "November": "11월",
  "December": "12월",
   "Invoice Generator API": "송장 생성기 API",
  "We created a simple API at Invoice-Generator.com to generate invoice PDFs on the fly. This service has been used internally by us for some time. We believe this could be helpful in your project as well.": "Invoice-Generator.com에서 송장 PDF를 즉시 생성할 수 있는 간단한 API를 만들었습니다. 이 서비스는 내부적으로 오랫동안 사용되어 왔으며, 귀하의 프로젝트에도 유용할 것이라 생각합니다.",
  "The API has a primary endpoint that returns a PDF given details of an invoice. We don't store any of your invoice data.": "이 API는 송장 세부 정보를 입력하면 PDF를 반환하는 주요 엔드포인트를 제공합니다. 우리는 귀하의 송장 데이터를 저장하지 않습니다.",
  "In addition to PDF, the API can also generate e-invoices in UBL (Universal Business Language) with the invoice PDF embedded. This is useful as the world shifts to e-invoicing because UBL invoices are tricky to generate.": "PDF 외에도 이 API는 송장 PDF를 포함한 UBL(범용 비즈니스 언어) 형식의 전자송장을 생성할 수 있습니다. 전자송장 도입이 확대됨에 따라 UBL 송장은 생성이 까다롭기 때문에 유용합니다.",
  "Use Cases": "사용 사례",
  "Creating invoices for VAT compliance": "부가가치세(VAT) 준수를 위한 송장 생성",
  "Generate a PDF of an invoice that you have the details to (recipient, line items, etc)": "송장 세부 정보를 기반으로 PDF를 생성합니다(수신자, 항목 등).",
  "Produce invoices for B2B buyers from an order or receipt": "주문 또는 영수증을 기반으로 B2B 구매자를 위한 송장을 생성합니다.",
  "Selling products or services on credit terms": "외상 조건으로 제품 또는 서비스를 판매합니다.",
  "Creating e-invoices in UBL (Universal Business Language)": "UBL(범용 비즈니스 언어) 형식의 전자송장 생성",
  "Table of Contents": "목차",
  "Getting Started": "시작하기",
  "Examples": "예시",
  "Simple Invoice": "간단 송장",
  "JSON Input": "JSON 입력",
  "VAT Invoice": "부가가치세 송장",
  "Localization": "현지화",
  "Custom Fields": "사용자 정의 필드",
  "E-invoice": "전자송장",
  "Sample Projects": "샘플 프로젝트",
  "API Reference": "API 참고 문서",
  "Create Invoice PDF": "송장 PDF 생성",
  "Create E-invoice": "전자송장 생성",
  "Support": "지원",
  "In order to begin using the Invoice-Generator.com API, you first need to create an API key. The process for obtaining an API key is as follows.": "Invoice-Generator.com API를 사용하려면 먼저 API 키를 생성해야 합니다. API 키를 얻는 절차는 다음과 같습니다.",
  "Create a free Invoice-Generator.com account": "무료 Invoice-Generator.com 계정 생성",
  "here": "여기",
  ", or sign in if you already have one.": "또는 이미 계정이 있다면 로그인하세요.",
  "Go to the Settings page.": "설정 페이지로 이동하세요.",
  "In the \"API Keys\" section, click New API Key.": "\"API Keys\" 섹션에서 'New API Key'를 클릭하세요.",
  "Now you have an API key and are ready to start invoicing!": "이제 API 키가 생성되었으며 송장 발행을 시작할 수 있습니다!",
  "The free API plan has a limit of 100 invoices per month. In order to generate more invoices you will need to purchase an API subscription.": "무료 API 요금제는 월 최대 100건의 송장 발행이 가능합니다. 더 많은 송장이 필요하면 유료 요금제를 구독하세요.",
  "\"Authorization: Bearer myApiKey\"": "\"Authorization: Bearer myApiKey\"",
  "from=\"Nikolaus Ltd\"": "from=\"Nikolaus Ltd\"",
  "to=\"Acme, Corp.\"": "to=\"Acme, Corp.\"",
  "logo=\"https://example.com/img/logo-invoice.png\"": "logo=\"https://example.com/img/logo-invoice.png\"",
  "number=1": "number=1",
  "date=\"Feb 9, 2015\"": "date=\"2015년 2월 9일\"",
  "due_date=\"Feb 16, 2015\"": "due_date=\"2015년 2월 16일\"",
  "\"items[0][name]\"=\"Starter plan monthly\"": "\"items[0][name]\"=\"기본 요금제(월간)\"",
  "\"items[0][quantity]\"=1": "\"items[0][quantity]\"=1",
  "\"items[0][unit_cost]\"=99": "\"items[0][unit_cost]\"=99",
  "notes=\"Thanks for being an awesome customer!\"": "notes=\"멋진 고객님이 되어 주셔서 감사합니다!\"",
  "terms=\"Please pay by the due date.\"": "terms=\"지불 기한까지 결제해 주세요.\"",
  "Here's a simple cURL example for generating invoices with VAT:": "부가가치세 포함 송장을 생성하는 간단한 cURL 예:",
  "from=\"Nikolaus Ltd%0AVAT ID: 1234\"": "from=\"Nikolaus Ltd%0A사업자등록번호: 1234\"",
  "payment_terms=\"Charged - Do Not Pay\"": "payment_terms=\"청구됨 - 결제하지 마세요\"",
  "tax_title=\"VAT\"": "tax_title=\"부가세\"",
  "\"fields[tax]\"=\"%\"": "\"fields[tax]\"=\"%\"",
  "tax=8": "tax=8",
  "terms=\"No need to submit payment. You will be auto-billed for this invoice.\"": "terms=\"결제 제출 불필요. 해당 송장은 자동으로 청구됩니다.\"",
  "JSON input is also accepted with the Content-Type header set to application/json": "Content-Type 헤더를 application/json으로 설정한 경우 JSON 입력도 지원됩니다.",
  "It is possible to change the localization used to generate the invoice by supplying a locale in the Accept-Language header. The default locale is en-US.": "Accept-Language 헤더에서 로케일을 지정하면 송장 생성에 사용되는 언어를 변경할 수 있습니다. 기본값은 en‑US입니다.",
  "\"Accept-Language: fr-FR\"": "\"Accept-Language: fr-FR\"",
  "to=\"Acme Corp.\"": "to=\"Acme Corp.\"",
  "We currently have translations available in English, French, German, Spanish, and Thai.": "현재 영어, 프랑스어, 독일어, 스페인어, 태국어 번역을 지원합니다.",
  "to=\"My Customer\"": "to=\"내 고객\"",
  "ship_to=\"Shipping Address\"": "ship_to=\"배송 주소\"",
  "\"custom_fields[0][name]\"=\"My Custom Field\"": "\"custom_fields[0][name]\"=\"나만의 필드\"",
  "\"custom_fields[0][value]\"=\"Some Value\"": "\"custom_fields[0][value]\"=\"값 입력\"",
  "Here's a simple cURL example for generating e-invoices in UBL XML:": "UBL XML 형식 전자송장을 생성하는 간단한 cURL 예:",
  "to=\"Foster Moen%0AVAT ID: 4567\"": "to=\"Foster Moen%0A사업자등록번호: 4567\"",
  "payment_terms=\"NET 30\"": "payment_terms=\"NET 30\"",
  "Go": "시작",
  "generate invoices programmatically": "프로그램으로 송장 생성",
  "Ruby": "루비",
  "generate invoices from Stripe webhooks": "Stripe 웹훅에서 송장 생성",
  "URL of your logo": "로고 URL",
  "Your organization billing address and contact info": "조직의 청구 주소 및 연락처 정보",
  "Entity being billed – multiple lines ok": "청구 대상 – 여러 줄 가능",
  "Shipping address – multiple lines ok": "배송 주소 – 여러 줄 가능",
  "Invoice number": "송장 번호",
  "ISO 4217 3-digit currency code": "ISO 4217 3자리 통화 코드",
  "Array of objects – see Custom Fields below": "객체 배열 – 아래 사용자 정의 필드 참고",
  "Invoice date": "송장 날짜",
  "current date": "현재 날짜",
  "Payment terms summary (i.e. NET 30)": "결제 조건 요약 (예: NET 30)",
  "Invoice due date": "송장 마감일",
  "Array of objects – see Line Items below": "객체 배열 – 아래 항목 참조",
  "Object – see Subtotal Lines below": "객체 – 아래 소계 항목 참조",
  "Subtotal discounts – numbers only": "소계 할인 – 숫자만 허용",
  "Tax – numbers only": "세금 – 숫자만 허용",
  "Shipping – numbers only": "배송비 – 숫자만 허용",
  "Amount paid – numbers only": "결제 금액 – 숫자만 허용",
  "Notes – any extra information not included elsewhere": "메모 – 기타 추가 정보",
  "Terms and conditions – all the details": "약관 – 모든 세부사항",
  "Node.js": "Node.js",
  "Python": "Python",
  "When a value is null or zero, the field will not be shown on the invoice. The exception to this are the required fields": "값이 null 또는 0이면 해당 필드는 송장에 표시되지 않습니다. 단, 필수 필드는 예외입니다.",
  "from": "보낸이",
  "to": "받는이",
  "date": "날짜",
  "and": "및",
  "items": "품목",
  "PARAMETER": "매개변수",
  "DESCRIPTION": "설명",
  "DEFAULT VALUE": "기본값",
  "Line Item Parameters": "항목 매개변수",
  "Line items are represented as an array of objects. Here's an example:": "품목은 객체 배열로 표현됩니다. 예:",
  "Subtotal Line Parameters": "소계 매개변수",
  "The": "해당",
  "fields": "필드",
  "object toggles the discounts, tax, and shipping subtotal lines.": "객체는 할인, 세금 및 배송 소계 줄을 전환합니다.",
  "Each setting can have a value of": "각 설정에는 다음 값이 가능합니다:",
  "true": "참",
  "false": "거짓",
  "For example:": "예를 들어:",
  "Custom Field Parameters": "사용자 정의 필드 매개변수",
  "Custom fields allow you to add additional fields to the invoice details in the top-right. Example:": "사용자 정의 필드는 송장 상단 우측에 추가 필드를 허용합니다. 예:",
  "Invoice Template Parameters": "송장 템플릿 매개변수",
  "These parameters control the titles of the fields on the invoice template. If localization is used, the default values are translated to the specified language. Any invoice template parameter given will override the localized default.": "이 매개변수는 송장 템플릿 내 필드 제목을 제어합니다. 현지화가 사용되면 기본값은 지정된 언어로 번역됩니다. 제공된 매개변수는 현지화된 기본값을 재정의합니다.",
  "endpoint.": "엔드포인트.",
  "Have a feature request or bug report? We would love to hear your thoughts! You can": "기능 요청이나 버그 보고가 있으신가요? 의견을 듣고 싶습니다! 당신은",
  "create an issue": "이슈를 생성할 수 있습니다",
  "on GitHub for any issues you encounter or feature requests.": "GitHub에서 문제를 보고하거나 기능 요청을 할 수 있습니다.",
  "Using invoice-generator.com is subject to the": "invoice-generator.com 사용은 다음에 따릅니다:",
  "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
  "Terms of Use": "이용 약관",
  "logo": "로고",
  "URL of your logo": "로고의 URL",
  "from": "보낸 사람",
  "Your organization billing address and contact info": "귀하 조직의 청구 주소 및 연락처 정보",
  "to": "받는 사람",
  "Entity being billed – multiple lines ok": "청구 대상 – 여러 줄 입력 가능",
  "ship_to": "배송지",
  "Shipping address – multiple lines ok": "배송 주소 – 여러 줄 입력 가능",
  "number": "번호",
  "Invoice number": "송장 번호",
  "currency": "통화",
  "ISO 4217 3-digit currency code": "ISO 4217 3자리 통화 코드",
  "custom_fields": "사용자 정의 필드",
  "Array of objects – see Custom Fields below": "객체 배열 – 아래 사용자 정의 필드 참조",
  "date": "날짜",
  "Invoice date": "송장 날짜",
  "current date": "현재 날짜",
  "payment_terms": "결제 조건",
  "Payment terms summary (i.e. NET 30)": "결제 조건 요약 (예: NET 30)",
  "due_date": "만기일",
  "Invoice due date": "송장 만기일",
  "items": "항목",
  "Array of objects – see Line Items below": "객체 배열 – 아래 항목 참조",
  "fields": "필드",
  "Object – see Subtotal Lines below": "객체 – 아래 소계 라인 참조",
  "tax": "세금",
  "%": "%",
  "discounts": "할인",
  "shipping": "배송비",
  "Subtotal discounts – numbers only": "소계 할인 – 숫자만 입력",
  "Tax – numbers only": "세금 – 숫자만 입력",
  "Shipping – numbers only": "배송비 – 숫자만 입력",
  "amount_paid": "지불 금액",
  "Amount paid – numbers only": "지불 금액 – 숫자만 입력",
  "notes": "비고",
  "Notes – any extra information not included elsewhere": "비고 – 기타 추가 정보 입력",
  "terms": "조건",
  "Terms and conditions – all the details": "약관 – 모든 세부 사항",
  "null": "null",
  "0": "0",
  "[]": "[]",
  "Supported Languages": "지원되는 언어",
  "header": "헤더",
  "INVOICE": "송장",
  "to_title": "수신자_제목",
  "Bill To": "청구 대상",
  "ship_to_title": "배송지_제목",
  "Ship To": "배송 대상",
  "invoice_number_title": "송장번호_제목",
  "#": "#",
  "date_title": "날짜_제목",
  "Date": "날짜",
  "payment_terms_title": "결제조건_제목",
  "Payment Terms": "결제 조건",
  "due_date_title": "만기일_제목",
  "Due Date": "만기일",
  "purchase_order_title": "구매주문_제목",
  "Purchase Order": "구매 주문",
  "quantity_header": "수량_헤더",
  "Quantity": "수량",
  "item_header": "항목_헤더",
  "Item": "항목",
  "unit_cost_header": "단가_헤더",
  "Rate": "단가",
  "amount_header": "금액_헤더",
  "Amount": "금액",
  "subtotal_title": "소계_제목",
  "Subtotal": "소계",
  "discounts_title": "할인_제목",
  "Discounts": "할인",
  "tax_title": "세금_제목",
  "Tax": "세금",
  "shipping_title": "배송비_제목",
  "Shipping": "배송비",
  "total_title": "총액_제목",
  "Total": "총액",
  "amount_paid_title": "지불금액_제목",
  "Amount Paid": "지불 금액",
  "balance_title": "잔액_제목",
  "Balance": "잔액",
  "terms_title": "조건_제목",
  "Terms": "조건",
  "notes_title": "비고_제목",
  "Notes": "비고"
}
